可散可聚 其實並不失敗

我認為 714 728 所做嘅遊行係喚起社會嘅關注 保留民氣 落區對準政權 民生上錯誤
做到遍地開花 我地講過無大台

但係
係時候 計劃如何聚翻大家一齊
我相信係有難度
要靠不同傳媒 團體

我都係對民陣所產生嘅聚力 有d希望
如果8月可以搞個聚翻18區眾人 再去遊行就好

香港人永不放棄
香港人永遠加油
香港人為義士努力下去
香港人為大家行落去

成個運動嘅行動主旨係 Be water! My friend
唔係鼓吹失敗主義，只係想啲手足（尤其係旺角黑夜同埋今晚油塘）唔好諗住死守。

死守呢個行動策略，已經係五年前證明咗係唔work
所以Be water, my friend!

推

而家對家乜都唔做真係冇乜佢計，呢邊日日做只會多做多錯比到位佢入之後一嘢打巢你！而家做跑馬拉松，未跑到5k做乜要chur到咁盡？知道對家有嘅就係有時間同有耐性，呢兩樣正正就係羣衆運動最大敵人。一啲都唔易打但千其唔好灰心。

以下呢兩樣係我長遠一定會做：
大家記撚住個初心，睇住政府有乜衰嘢想做就大家即刻出嚟圍佢；
11月區選，除左自己投之外都盡量睇住自己啲老人家咪亂投；

8月？不如等到2046

721見

拖到10.1國慶 中共面子就無啦

十一出來行就梗㗎喇